cute既感覺真係得肥妹仔先會有(心心眼) ，我諗無人會反對！

肥妹仔真係好得意阿